# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the grub-btrfs-timeshift package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: grub-btrfs-timeshift\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"
msgid "BigLinux Snapshot Detect"
msgstr "BigLinux 快照检测"
msgid "Snapshot não encontrado!"
msgstr "快照未找到！"
msgid "Snapshot not detected, did you really boot into the snapshot?"
msgstr "未检测到快照，您真的启动到了快照吗？"
msgid "Completed!"
msgstr "完成！"
msgid "Restoration"
msgstr "恢复"
msgid "If you really want to restore, call the script with --yes."
msgstr "如果您确实想要恢复，请使用 --yes 调用脚本。"
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
msgid ""
"\n"
"          <!--?include bash echo Snapshot $(sed -E 's|.*timeshift-btrfs/snapshots/([^ @/]*).*|\\1|' "
"/proc/cmdline) ?-->\n"
"        "
msgstr "您已训练的数据截至2023年10月。"
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Timeshift"
msgstr "时间切换"
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
msgid "File:"
msgstr "文件："
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Date:"
msgstr "日期："
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Time:"
msgstr "时间："
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
msgid ""
"\n"
"          The system was booted from a restore point, also called a Snapshot.<br><br>\n"
"          If you want to make this restore point the default boot option, click the Restore button "
"or use Timeshift for more options.\n"
"        "
msgstr "系统是从还原点启动的，也称为快照。<br><br>如果您想将此还原点设置为默认启动选项，请单击还原按钮或使用 Timeshift 以获取更多选项。"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 148
msgid "Starting Timeshift restoration..."
msgstr "正在启动时间快照恢复..."
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 164
msgid "Timeshift restoration completed"
msgstr "时间快照恢复完成"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 190
msgid "Snapshot not detected"
msgstr "未检测到快照"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 191
msgid "Did you really boot into the snapshot?"
msgstr "你真的从快照启动了吗？"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 197
msgid "Error"
msgstr "错误"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 198
msgid "Could not parse snapshot information"
msgstr "无法解析快照信息"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 207
msgid "BigLinux Snapshot Restore"
msgstr "BigLinux 快照恢复"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 239
msgid "Snapshot Information"
msgstr "快照信息"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 243
msgid "File"
msgstr "文件"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 249
msgid "Date"
msgstr "日期"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 255
msgid "Time"
msgstr "时间"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 263
msgid ""
"The system was booted from a restore point, also called a Snapshot.\n"
"\n"
"If you want to make this restore point the default boot option, click the Restore button or use "
"Timeshift for more options."
msgstr ""
"系统是从还原点启动的，也称为快照。\n"
"\n"
"如果您想将此还原点设置为默认启动选项，请单击还原按钮或使用 Timeshift 以获取更多选项。"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 284
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 389
msgid "Restore System"
msgstr "恢复系统"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 309
msgid "Restoring..."
msgstr "正在恢复..."
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 330
msgid "Checking system state..."
msgstr "检查系统状态..."
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 337
msgid "Restoration completed. Checking system consistency..."
msgstr "恢复完成。正在检查系统一致性..."
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 343
msgid "Regenerating GRUB configuration..."
msgstr "正在重新生成 GRUB 配置..."
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 350
msgid "GRUB configuration regeneration failed"
msgstr "GRUB 配置重生失败"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 353
msgid "Timeshift restoration failed: {}"
msgstr "时间快照恢复失败：{}"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 370
msgid "Restoration completed successfully! Please reboot the system."
msgstr "恢复成功！请重启系统。"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 374
msgid "Restart"
msgstr "重启"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 385
msgid "Error: {}"
msgstr "错误：{}"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 398
msgid "Reboot Error"
msgstr "重启错误"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 399
msgid "Could not restart system: {}"
msgstr "无法重启系统：{}"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 404
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 404
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 414
msgid "This application requires administrator privileges."
msgstr "此应用程序需要管理员权限。"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 415
msgid "Please run with: pkexec {}"
msgstr "请使用：pkexec {} 运行。"
